【加個mon係記者會增加說服力】

記者會除左代表市民同政府對話，更加要代表示威者同市民對話
第一次我地表達左立場同訴求
下一次我覺得可以更 focus 係宜家示威者擔心緊既野或預見到既將來，咁先係點解佢地要將行動升級既根源

政府最中意講就係未有相關資料，我地就播片再加以引述市民既擔心
一方面迫政府回應，而就算佢唔回應都有更多淺藍淺黃會說服到

例如 : 播疑似解放軍混入警察既片，延伸雖然政府回應左並無公安係香港執法，但市民既擔心源於所有警察無名無num，覺得任何人混入都無人知呀

又例如播警察用過量武力制服女示威者導致佢走光，質疑係咪女示威者疑似（未定罪)犯法下，警方就用任何拘捕方法都無問題呢？連用女警去制服女市民都唔需要？令人擔心將來所有協助調查既女仔或女疑犯既安全

係咪捉到一個女仔違泊或超速，男警又可以幾個圍一個拘捕什至搜身呢？
用生活化既引例加深市民對政府既憂慮，亦可以令佢地更加同步到示威者點解要升級既原因

一片或一相再加我地既感受，更加有說服力同動之以情

agree

仲可以令被濫權或受到不公平待遇既手足，唔會默默地被忽略
要將個波拋返去點解政府唔理唔解決哩d事

政府做既野就係令市民覺得示威已經演變到失控
我地做既野就要令市民明白政府做既野唔合理，示威先會升級，同解釋每一個升級都有原因，盡量無令無辜既人受影響

人靠衣裝，不如個頭有咁暴徒得咁暴徒，頸以下就有咁正式著咁正式

target 淺藍淺黃
等佢地諗 係喎，政府點解咁，遲早咪燒到我？

推

比狗早一步用左mon

自推